Democratic Party - A Division of CCP

I told you so

其實你真係可以笑得出咩

苦笑

唔將d左翼全面肅清

人類文明必會滅亡

而家係1個月唔夠
人類文明有機會滅亡
真係笑唔到

已經係決戰時刻

冇撚有錯

左翼、左派、左膠最終目的就係要摧毁現代文明

法蘭克福學派 The Frankfurt School

唔將d左翼全面肅清

人類文明必會滅亡

女權、LGBTQI...Z、全球暖化撚、反歧視撚全部都係反人類組織